文宣組，係街俾人問到口啞啞

是咁的。

我見到一個男仔，係連儂牆貼狗狗大頭相，應該係某tg谷download既。

我上前問佢，呢個有咩特別，有咩事蹟。

佢就變左人肉錄音機，er...er...咪好似果d狗咁囉...

我：哦。。。

唔係想割席，但真係7到爆。。。

moral of the story
文宣既人，係presenter，
一定要清楚自己貼野既內容，
如果係英文既，諗定點樣同外國人講解。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

人哋有心做文宣已經好過好多人 唔好咁harsh

唔完美，可接受，須改善

咁都要屌？

寫野好叻唔表示講野好叻…
個腦快過嘴咪講得慢咯，需要組織語言…
個嘴快過腦咪好似廢老咁，講完都係廢話…

嗯，一語中的

各有各做啦